今日去集會既人全部都收咗美國佬錢，每人5000蚊

老陪同意

美金

美金？

點解我冇

唱晒美金了

放上藍絲group叫d護旗手去。

想要😥

300萬*5000美金 = 150億美金 ~= 1200億

有的話麻煩聯絡我

侵侵: 喂喂, 乜CIA你地有俾錢落香港咩?
CIA: 你都CLS, 邊度搵咁多錢落去? 伊朗油輪張單你都未幫我CAM, 仲講乜香港?

係邊攞 在線等